有無人同我一樣唔想再識新朋友

唔係頹毒 自問係一個正正常常 好多野講既人
中學都有fd 但自從畢左業之後 好怕去每一個新環境 要識新既人 有時寧願自己發呆 都唔想再講野
中學濫識朋友 大學見到人都想避之則吉
有無同伴係咁

自己一個有咩問題？

要分組做pj嘅時候就會發現有問題

我都係 完全冇想識人意欲

x2

無錯

開始覺得識人要用攰字來形容

講句野做樣野都要諗得好清楚
一唔小心就比人討厭
然後又要諗點先可以熟啲
又要花時間去聯繫
開始覺得好麻煩
唔想再曬心機做呢啲野

真係好介意人地點樣睇

係 同埋唔係幾想同人講野

點都會有有自己一個分到組嘅又 只係唔會係朋友只係同學

講出口咪好 最怕係佢地會係背後唔知點諗

想快快脆脆讀完就算

好佩服以前既自己可以花咁多時間同心機去同人相處

無諗過係人地都未開聲話厭倦你既時候
自己搶先一步厭倦咗人際關係

同感
中學本身有一班圈子
來來去去都淨係同佢地玩
同其他同級嘅人好似冇咩共同話題
搞到係中學嘅睇落都幾摺下
上到大學就想狂亂識人
想試下做世界仔、social 撚
所以一開始係咁去ocamp 又上莊
開學瘋狂r水傾
冇錯，依家一去canteen 會見島好多熟人
會同我say hi
但我已經好攰，覺得識新朋友或者維繫一段感情要好多時間同心思
如果俾人r去其他活動玩
我會寧願自己一個人摺係屋企，仲好仲舒服
得閑再搵翻老友吹下水
如果你本性唔係一個social 撚，無論強迫自己去做一個唔係你本性嘅人啦

以前以為過自己咁鍾意講野同外向 應該係條social撚 依家發覺原來我都係比較鍾意自己一個 或者同以前玩落班fd一齊

完全一樣
慢慢開始對識人有d無力感
唔想識